如果支那取締連登頭條會係咩

今日，我們都是連登仔！